有無人既背景身世好慘/好唔馨香？

一講起家庭背景身世等

多數都唔出聲，絕少講出黎

公屋仔比平租每個月去日本嘅人多的是
利申：住緊殘舊居屋

朋友老豆係葉繼歡